{
    "pageTitle": "塔罗猫",
    "welcomeTitle": "欢迎来到塔罗猫",
    "welcomeMessage": "你神秘的向导，揭示过去、现在和未来。",
    "beginButton": "开始",
    "chatHeader": "塔罗猫",
    "inputPlaceholder": "输入你的问题...",
    "sendButton": "发送",
    "initialBotMessage": "欢迎！我是塔罗猫。选择 **塔罗** 模式来提问，我会为你抽牌。如果你想了解解读的更多细节，请切换到 **聊天** 模式。",
    "revealButton": "查看牌面解读",
    "thinkingMessage": "心中默念你的问题... 深呼吸... 牌正在聆听。",
    "errorMessage": "牌有些害羞... 请再试一次。",
    "tarotMode": "塔罗",
    "chatMode": "聊天",
    "noCardsDrawnError": "你需要先进行一次塔罗占卜才能抽牌哦！",
    "past": "过去",
    "present": "现在",
    "future": "未来",
    "upright": "正位",
    "reversed": "逆位",
    "aiName": "塔罗猫",
    "card_names": {
        "The Fool": "愚人", "The Magician": "魔术师", "The High Priestess": "女祭司",
        "The Empress": "皇后", "The Emperor": "皇帝", "The Hierophant": "教皇",
        "The Lovers": "恋人", "The Chariot": "战车", "Strength": "力量",
        "The Hermit": "隐士", "Wheel of Fortune": "命运之轮", "Justice": "正义",
        "The Hanged Man": "倒吊人", "Death": "死神", "Temperance": "节制",
        "The Devil": "恶魔", "The Tower": "塔", "The Star": "星星",
        "The Moon": "月亮", "The Sun": "太阳", "Judgement": "审判",
        "The World": "世界",
        "Ace of Wands": "权杖王牌", "Two of Wands": "权杖二", "Three of Wands": "权杖三",
        "Four of Wands": "权杖四", "Five of Wands": "权杖五", "Six of Wands": "权杖六",
        "Seven of Wands": "权杖七", "Eight of Wands": "权杖八", "Nine of Wands": "权杖九",
        "Ten of Wands": "权杖十", "Page of Wands": "权杖侍从", "Knight of Wands": "权杖骑士",
        "Queen of Wands": "权杖王后", "King of Wands": "权杖国王",
        "Ace of Cups": "圣杯王牌", "Two of Cups": "圣杯二", "Three of Cups": "圣杯三",
        "Four of Cups": "圣杯四", "Five of Cups": "圣杯五", "Six of Cups": "圣杯六",
        "Seven of Cups": "圣杯七", "Eight of Cups": "圣杯八", "Nine of Cups": "圣杯九",
        "Ten of Cups": "圣杯十", "Page of Cups": "圣杯侍从", "Knight of Cups": "圣杯骑士",
        "Queen of Cups": "圣杯王后", "King of Cups": "圣杯国王",
        "Ace of Swords": "宝剑王牌", "Two of Swords": "宝剑二", "Three of Swords": "宝剑三",
        "Four of Swords": "宝剑四", "Five of Swords": "宝剑五", "Six of Swords": "宝剑六",
        "Seven of Swords": "宝剑七", "Eight of Swords": "宝剑八", "Nine of Swords": "宝剑九",
        "Ten of Swords": "宝剑十", "Page of Swords": "宝剑侍从", "Knight of Swords": "宝剑骑士",
        "Queen of Swords": "宝剑王后", "King of Swords": "宝剑国王",
        "Ace of Pentacles": "星币王牌", "Two of Pentacles": "星币二", "Three of Pentacles": "星币三",
        "Four of Pentacles": "星币四", "Five of Pentacles": "星币五", "Six of Pentacles": "星币六",
        "Seven of Pentacles": "星币七", "Eight of Pentacles": "星币八", "Nine of Pentacles": "星币九",
        "Ten of Pentacles": "星币十", "Page of Pentacles": "星币侍从", "Knight of Pentacles": "星币骑士",
        "Queen of Pentacles": "星币王后", "King of Pentacles": "星币国王"
    }
}
